張曉明指香港人要在民主前加上愛國一字

民建聯？

共產黨當年做乜唔愛國?

中國人唔受講道理呢一套...

因為連毛魔講完自己都唔信

愛國定愛黨呀

你同中國人講道理

等同隻豬講野一樣
隻豬唔會聽得明

但佢同時話支聯會分裂國家
好亂呀

愛國不愛黨吖嘛

建設民主中國

冇錯呀 愛國必須反共 民主必須反共

獨裁者都有一份魔性既魅力

愛国就要滅共
不過鄰国嘅嘢唔關我事

可以愛國民主 但係唔可以推翻中共統治

愛國民主

貼係鄧小強塊面度

雜近平搞到我地中國全國爆肺炎 咁佢愛唔愛國？佢係咪犯左國安法？

愛國必須反米田共

你都戇鳩鳩